（極緊急一手！！）理大斷水斷糧，要大量物資

一手理大朋友岩岩send msg黎！！

入面斷食水啦！
麻煩各位Ching 幫手推
可唔可以集思廣益諗辦法呀 捱唔住啦

係屋企睇post既人唔好諗啦快d出黎救人啦！
依加一定要多人反包圍先救到人！

Push

要人要物資

個問題係可以點送入去
有冇人知

咁係咪宜家唔要人？唔洗出黎？

SOS

邊個位仲可以入
或者仲有人收

一個一個靜雞雞走去搭火車

送唔到但都想要大量物資ready
有機會就送入去

有機會運到入去 咁佢地都出到黎啦

上次中大太多 我stock 起左d
想送入去polyu
一有機會 會即刻送入去

咁係咪唔洗standby?出到黎唔洗我地救？

咁撚樣都要捉？依加要人出黎呀吊你

推啊

推

要水 就爆入d office
入面一定有水機

研究左 dji 應該係最易買到而續航同負重都合理嘅選擇

8 km 範圍唔過海都射到入 poly

負重可安全 1kg

夠帶 energy bar 10條左右

大家擔心dji 中國野俾狗 track

淨係送維生物資佢 track 到又點

數據係 mavic pro 2 sor